---
layout: "comment"
hidden: true
title: "6353"
date: "2008-04-28T23:20:01"
uploadBy:
- "pvd"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
ist der schwarze Figur hier 1 Figur ?  oder sind es 2 übereinanderliegende schwarze Figuren ?  Ich finde es allerdings eine ganz andere Art Figur als die anderen V5 Zeichnungen hier .

Im allgemeinen habe ich eine Frage : kannst du so (irgendwo oder vielleicht ziemlich genau) voraussagen was für eine Art Figur daraus kommen wird   wenn du mechanische Einstellungen änderst ?